# README #

This is test task, solved for ChatFuel LLC.
https://paper.dropbox.com/doc/Backend-Engineer-gwGdGRZyTyM31UVa3b0fE
Emulation of an elevator.

Лифт.
 * Едет в одну сторону до тех пор, пока есть запрос от пользователя двигаться в эту сторону.
 * Если двигаться дальше не нужно, двигается в другую сторону.
 * Если и в другую сторону двигаться не нужно, стоит на месте

Вопросы логирования и тестов были опущены за их второстепенность, но могут быть реализованы по необходимости.